有無做緊零售業office既巴絲

入黎講低做緊咩位

自爆先，我做緊 Logistics

大家覺得係依行發展落去有無前景？

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

講緊零售定物流？

r&d俾狗做

零售

算呀 零售公司？

點解

香港塊餅生意差左，唯有靠其他地方塊餅補返，好在office 外資都算黃，無怪過手足，班鬼佬自由社會出黎，所以都明白我地爭取緊既係咩野

sourcing
要記曬啲material同hardware
本黃頁厚到癲
成日俾人彈版

做緊Marketing
成日被高管屌屌聲咁做野